點解香港冇咩人去台灣讀大學？照計去果邊讀書、畢業後再搵工點都易過你移民？

好彩仲可以識到台妹，直接入籍

台灣大學生唔值錢,水平又極參次

點為之「冇咩人」？有冇數據？同邊啲國家比較？

點解樓主日日都開十個八個無聊post？

拉

2019-08-19 00:58:17
〔記者吳柏軒／台北報導〕去年在台僑生（含專科以下）逾2萬8千人創新高，其中港澳生占逾5成，然在高教端卻發現，港澳生人數連4年下滑，如港生報名我國海外聯招，104學年還有6千多人，今年報名2416人、分發2030人，警訊已響起。

海外招生委員會聯合會統計，港澳生報名人數在103、104學年達高峰，如港生報名在104學年有6177人，澳門生在103學年有2616人報名，但如今人數雙雙下滑，今年港生報名僅2416人，最終分發2030人；澳門學生今年更僅996人報名、分發810人。

在看教育部統計，港生來台就讀專科以上的一年級新鮮人數字，也從104年高峰2618人，降至107年的1617人；澳門生人數也從104年高峰1459人，降至107年的826人，也與分發人數呈現的趨勢相同。

2019你睇今年啦 人數差唔多係歷年之冠

出個po prove 樓主on9